【我係短跑冠軍黎架嘛】沙田女途人捱客貨車撞飛10多米 昏迷倒臥路中

今日(13日)下午4時許，沙田車公廟路近港鐵車公廟站外，一名女子橫過馬路時，遭一輛輕型客貨車撞飛十多米外，昏迷不醒，途人見狀慌忙報警。出事的客貨車裝有車cam，全程記錄意外過程。救護到場將女子送院搶救，事主送院後回覆清醒，需接受手術。事後1名司機被捕，警方正調查意外原因。

女子被客貨車撞飛一刻。

女子被客貨車撞飛10多米外。

女子被撞飛10多米外，重創昏迷倒臥路中。

好治癒

出中國撞死人系列未

屌你,我第一個都係諗起佢

紅燈，有咩怕，車實讓人

飛咗去月球未？

咁後生可能係手足
治愈？

望到有車都仲衝
抵啦賽跑冠軍

好撚命大
成個麥可咁都死唔去？！

車手衝 個女人都衝
兩個都柒
打和啦 SUPER

好趕咩...

樓主屌你老母個爛臭閪呀，你老豆含家產被人屌屎忽

代表可以衝紅燈?
司機有咩錯

女人: 唔理！過馬路要緊！衝呀！！
．
．
．
．
．
．．．．．．

有冇前少少 就咁睇 司機都大鑊

司機好慘

跑得咁急
肯定係衝紅燈
只係唔明點解要同架車鬥快

似可以收得撤．
而家似兩邊都膽搏膽

車手唔啱 定 女人唔啱先
盞燈都紅
但個女人都照衝...
唉.....
我都係行多d天橋算

試吓自己身手

條女咁趕番屋企做乜？死咗老豆定老母？

兩邊都all in or nothing
好彩
喔
個女人生個夜市人生咁 竟然冇死到

唔買下六合彩？

個司機都好撚有問題

依家咪可以團圓囉~

家下拍神雕俠侶2020 咩 試身手？

有時覺得香港女人特別硬淨，觀唐横過馬路嗰條女被撞飛冇事，呢次呢個女仔撞飛十幾米送院時仲係清醒，俾著正常人真係已經死左

咁大命 唔死仲要咁快清醒

呢個位轉燈都好快姐 咁都張衝

衝燈係抵死
但司機都有責任

似支那女人

佢冇頭落地
不過可能內出血，過幾日先死

車手無衝，架車入咗路口先轉黃燈

咁樣炒埋去 咩女都變柒頭啦
ＡＮＹＷＡＹ司機ＲＩＰ．但呢啲傻閪女人應該都要控告，損人不利己屌佢老味。

麥可!!!

如果係支那 close file得

手足

ok??? 乜撚都手足

個司機完全冇打算落車睇下咩情況

嬲撚到想再車埋去啦比著我

司機過條停車線入個中間格時仲係綠燈喎，差唔多過曬先轉黃

根本就係假膠

佢件衫隻色都幾難睇，如果佢最尾有剎車都算係咁，邊反應得切

有車牌都知個司機無錯，俾條女累撚死

唔通出咗第一盞燈後見到第二盞轉黃燈
停係路中心咩

手足=亂過馬路冇問題...?

撞到飛天

咪撚騎劫手足呢兩個字啦

邊個賠返比個司機

689 777都係手足
so?

條女武指黎？
九丈遠都死唔去？

個司機點都走唔甩
依個距離實等到
不過條女又係廢 衝個燈都妹下妹下咁

靠近條女前明顯已經收左油啦
如果部車急cut線隨時俾第架車撞

咁撚樣比人搞 比著係我 碌多下啦

★支那好治癒gif貼圖區！

麥可！！！

麥可

司機過仲係綠 去到最尾先轉黃 個女人肯定紅

手足大曬？

佢唔出現係案發現場就無事

5毛狗學人講手足

佢根本無睇路面情況喎
司機已經收左油

I can fly, HEY!
You can fly, HEY!
We can fly, HEY!
MOTTO MOTTO!!!

亂過馬路比車撞就叫治癒... ？

可能係你老母呀柒頭

Michael!!!!!!!

已封鎖會員 美麗風景線

秒左
唔解釋

係個司機衝燈定係個女人紅公仔過馬路呀？

睇個距離其實dup得到
個司機應該都走唔甩

我跟足規矩
佢無啦啦紅燈衝出嚟
不過剎唔切掣都係我錯？

連登仔最叻講到自己一定剎得切咁架啦
明明司機跟足交通燈 唔係佢錯
條女自己沖紅燈就預左會比車撞啦On9

雖然個女人唔岩
但司機絕對有足夠時間同距離剎車
完全冇停既跡象 分分鐘玩緊電話

空中飛人

田徑好手
先賽跑後跳遠

blok左好耐

一定要活下去

司機唔dup車告危駕
傻閪老馮衝燈訓翻一排醫院
兩個都受到教訓
仲唔係super

就算你真係剎唔切掣
但個官覺得你剎得切 都係照判司機

望下都冇望過

法例好似係咁n年前睇過有人講
除非證明到真係完全冇可能避免到個意外

個女人如果衝紅燈係錯，但係個司機咁遠望到人少少減速都冇，咁都話冇錯？人地錯唔代表你可以撞死佢。
btw 香港司機真係好撚癲，轉彎又唔打燈，有啲冇燈位嘅馬路，佢地絕對唔會讓人先，條車龍幾長，行人就要等幾耐，落大雨都唔比行人過先。

其實過馬路無論係紅燈定綠燈都要睇周邊有冇車架啦，如果衝紅燈仲要睇有冇警察

block 晒啲5毛PR 就啱架喇

你睇上面張圖 其實好遠已經睇到有個女人係中間
司機係有時間反應
咁樣剎唔切掣真係司機錯 唔係話綠燈就大哂
香港法例就係行人大哂 撞到人好難走得甩

筆試有考，行人個道路使用權係大過部車

隔離post有片
睇清楚d條傻閪過左一半馬路係加速跑
佢係真係覺得自己快過架車

啱呀，好彩有車cam，如果唔係車手都大撚鑊

唔怪之得拉埋個司機，睇圖唔見有剎車痕

害撚死個司機

司機RIP...

唔洗咁燥底喎ching
唔通有可能死咗個手足你地又會話抵死咩

而家轉黃啦

架車過緊枝燈先綠轉黃，應該唔算衝燈
但肯定行人嗰邊仲紅緊未轉綠

有咩問題？ 咁衝出嚟邊Dup得切
加上過到一半黃燈係無問題 唔係衝燈

害死司機

40路，同理手足係咪可以打橫行

有機會A柱擋左視線

不嬲就算綠燈我都會望下條馬路
太多垃圾司機

例如？人類正常要反應到係起馬要1秒時間 條女一開始仲要慢慢行 部車越近先急腳走 唔撚識停一停？擺到明衝去比車撞啦 唔抵可憐。衝黃燈呢樣嘢好平常 係紅燈先係違法 同埋可以係司機岩岩過燈嗰陣先轉黃 再加上條女啲衫啲保護色咁勁 睇唔清係唔出奇 臨撞前司機明顯係有減速 對返reaction time其實差唔多 P牌仔現實係咪連P牌都冇？

個司機洗定8月15都得

同樓主個條女 邊個好身手D?

司機同我地睇既紅綠燈唔一樣喎

亂過馬路唔係問題，問題係唔睇路仲要好專心咁望住前面跑

他朝君體也相同

個司機有咩問題

臭閪累人累物早撚d死

如果法例唔偏向保障行人，下次見親紅燈仲有人係馬路上面=任撞唔嬲

咁都冇死，真係幾大命

一，你色盲？
二，地下條白線呢？停係路中心？
三，司機過白線嗰陣係綠燈，唔知你拎呢張圖出嚟有咩意義

正常嘅brake reaction time 係2.5秒喎

個編劇係唔係睇得太多荷里活大制作

佢似中波動拳多過似比車撞

咁係咪治癒先

正常應該望住車來方向跑
條女向前衝

撞車叫治癒？

飛到咁樣應該冇點收油喎
個司機死硬

喺香港撞親人永遠都係司機錯
司機比你累撚死
條女想死都唔好累人啦

好似研究話女人特別忍得痛
生仔都係女人生唔係男人生啦

所以冇咁易死😂😂😂

睇返條片
司機過燈位係綠燈
條女本身行緊
去到一半馬路突然加速( 但又跑得好慢)

條女件衫又痴底
不過可能係車 cam 影出來嘅效果

揸貨Van好難重Dup喎

Mr Car

司機無衝啦 不過無dup車條數唔知會點計

反應唔切都唔可以？條女紅燈過，又要無睇車，點睇都係佢錯。可能分分鐘鐘司機有埋心理陰影。

其實條片好似對司機無乜利點解拿拎條片出黎

想死可以跳樓架八婆

本身衝燈都算
仲係條路度慢慢行
慢慢行都算
望一望有車就加速跑
到底想過馬路定想比車撞

正常應該dup得切 佢件衫隻色可能真係留意唔到 去到好近先發現有人係路到...

咁都入既話d交通燈拆撚晒佢啦
仲有乜用 想過就過

唔撚望住有車個方向咁on9？

係咪追對面架巴士？

法律上係
佢會話你無注意到路面情況
N前前我老豆揸車，佢出名又慢又安全
左線係泊滿車
突然有個小朋友喺車同車之間跑出嚟
我老豆都好大獲

最撚恐怖條女好似 100段最後10米 加速比架車撞
兩條友都癡癡地
一個趕住去拜山 另一個都係趕住去拜山

司機衰撚硬，唔dup,監都有得坐

現場睇下有冇剎車痕

因為現場視野清晰佢應該一早留意到就要dup brake 停車

紅燈唔代表揸車可以唔理前面交通情況就衝過去

都要跟據現場環境做判斷

碌多下 除非唔上court, 唔係坐硬監; 入硬罪。

小朋友有冇事？
老豆有冇事？

跟足燈號唔係大晒

條女沖紅燈預咗俾車撞

但司機一樣要上身

趕住再出發

其實舊年已經証實咗無哂燈反而大家更守規矩

點解條片剩係cut 撞嗰下出黎？

揸車黎講就真係唔係綠燈就贏晒
仲要視野清晰 煞車既動作都無

弱智？
係咪綠燈司機就可以合埋對眼揸車呀
何況條片個司機都係衝緊燈

其實呢啲情況
係個律師大晒

係，法例就係咁

條片好遠已經見到有行人仲係馬路上
如果司機無收慢過已經死得
香港法例就係咁
除非個官認為司機無可能避免到
例如有d死車位突然彈出黎個d
撞到都可以話你係有死車嘅地方行得太快
只可以話個女人害左司機

屌你

唔係點玩到班香港男人 on99

好有動感

個司機都大獲，成個路口咁遠見到都唔重dup

因為係綠燈唔代表你可以撞尻啲衝燈嘅人
除非有證據證明已經盡力避免

架車要幾快先有咁勁既撞擊力

上面講治癒係無人性
你乜都講係手足一樣有問題
關手唔手足乜事
已經一大班打手乜都手足手足
咪撚再出嚟混淆是非黑白

原來係真

老實講
揸車嘅要有反應去面對突發情況唔係好正常咩
正常人專心揸依個位都煞得切啦
揸左五年車 遇過一兩次依種情況 每次都煞得切

左面無車阻礙視線 司機博唔個人唔衝
個人博個司機唔衝
2個都駁輸左

收油都無用啦
老遠都見到條女
咁都停唔切

有蘋果唔貼，放白粉link做乜鳩

行人綠燈都要望下車先好過馬路

撚有衝

之前有post

路人就一定衝燈
但司機好可能超速

路人衝燈 + 保護色
司機超速 + 反應慢(可能一開始冇留意有人出左來, 出左一半路口先break)

條女真係痴撚線
呢d位我一定唔會衝

老老實實，沖燈尾就唔俾油都會定油咁過啦。就咁睇片司機應該可以洗定屎，個傻閪衝紅燈都唔望清楚先，遲早撞死！

車鬥車惡唔夠 仲要車同人鬥惡

司機有咩錯 留心d睇條片 架車去到路中心盞燈先綠轉黃

有煞, 不過已經出左半過路口先煞
同埋車速好快, 唔係好break到

乜咁易昏迷架咩

其實紅燈真係唔應該行

有無撚過司機都係手足
咁一撞可能停牌釘牌
搵兩啖飯食都無？

藍絲例外

例子:某DC狗

你係司機 你就有責任留意路面情況
包括可能有人突然衝出黎
而個官個睇你有冇留意路面情況
呢個case, 如果司機有留意
條女好早就衝左出馬路
佢應該要留意到同要收油
而唔係見到轉黃燈就加速衝
咁寬條馬路 同咁遠
司機坐硬係100%

一單環一單，做咩搬第二啲case嚟講

呀 我要飛往天上 呀 像那天鳥翱翔
呀 那裡充滿希望 呀 找那溫暖太陽

btw治癒呀支那狗

個女著到保護色咁

( Show Blocked User - 美麗風景線 )
完全封鎖

咪就係
唔明點解上面有人會講到個司機咁撚無辜
發生得咁嘅野 一係就無專心揸
一係就反應慢
兩樣野都證明無能力揸車
抵坐啦

制度上揸得車
我當條友真係電光石火0.1s爆出來你撞到佢
你司機都係要比人落Charge的

呢個係制度問題
所以 係有錯加冇錯
諗野唔好咁簡單啦 智障

個司機揸咁快托咩
唔好話咩個女人衝燈先 你作為司機揸住個殺人機器點都要小心 要求高啲

正常車速(市區路面50km)
司機有留意路面情況
呢個距離係收得切
收唔切都收到大半
好明顯司機完全無睇路面

利申：有車牌 預左俾人屌我

其實我一直覺得行人衝紅燈都唔係一個問題，最大問題係有大半係老馮司機一定停得切，同埋連最基本保護自己嘅意識，即係衝之前望一望環境先決定去定唔去都唔做，咁玩法10條命都唔夠佢哋死啦！

通常馬路位自己收慢啦
一定有盲毛衝燈
唔為俾人撞既行人都幫自己諗下
一有咩事輸既一定係司機
就算最後冇事但都搞你一大輪

可能追燈尾加左速 睇條女飛咁遠應該都超左速
所以司機都係衰9硬

係, 屌你老母趕住去死咁, 睇住佢比人撞到仆街幾撚心涼. 亂過馬路咁撚開心啊拿

司機邊撚到有衝燈呀
佢係柒在見到條女咁耐都無動作去避佢姐

老豆日日好擔心，法律上係點我就唔知
我果陣小學，佢哋無同我講
係我偷聽到
個小朋友應該唔大問題
因為果到條公屋入面啲路
快唔到，我老豆本身都慢
只係點講都好都係撞到人

係咪都坐, 為何不痛痛快快報個仇先

衝綠燈？

D人鳩up時有無車牌嫁，佢係渣得快無留意衝燈既人，但佢出自己紅綠燈個白線時一定係綠燈啦屌

衝燈係抵死
但個司機係咪盲 咁開揚都睇唔到

師兄不如考個牌先發表偉論

咁遠望到都唔收油，無論個女人係咪有錯，個司機都有問題

司機唔可以係手足？

我係安全島咁樣近距離目擊一定嚇到標屎

正常有揸車都知依個位司機好撚大責任啦
兒登仔無車牌先仲可以撐司機

累死個司機

法律上個司機實出事，但實際上司機係有做得唔舊嘅地方，但個實際上責任點睇都係條傻閪大好多

衝燈？你盲㗎 咁撚大盞綠燈

所以呢個根本香港法律on9既地方
以前都大把好多呢d case 司機比人告返轉頭

冇代表可以衝紅燈
佢咪比人撞左囉

哩一格已經break緊, 不過都仲係飛住去, 一係個break 7左, 一係光頭, 一係出路口本身超速80up

why not all

上面條友都on9,cap圖唔撚cap綠燈

ture

好mean
邊個未試過衝紅燈

我懷疑個司機有超速，現場係車公廟站出面既斑馬線。由條片開始到相撞一刻，個女人行左兩行半（一行等於兩條黃線之間既距離），目測兩米半左右，而架車究竟行左幾長呢？

我用衛星圖來計算，計到大約二十米左右

我地想知架車一開始時既車速係幾多。為方便計算，我假設架車同女人以均速行緊（實際情況係司機會減速同女人會加速，故架車既車速會比以下既答案更快！）

由於係同一段時間裡，女人行左2.5米，車行左20米，所以佢地既速度比為1:8。

考慮到當時女人係跑緊，假設佢既速度為10km/h絕不過份，因此車輛既速度為：

10*8=80km/h

咁撚大架貨車 如果下下咁樣急停仲危險啦下話
條女行出黎都可能好啲 佢跑出黎你想個重型司機比咩反應？

冇車牌都知司機有問題
係得兒登仔覺得衝燈嘅懲罰就係要比車撞死

市區50km限速
佢肯定超過
仲要其實條女衝出黎仲個時有好長距離可以brake
但個司機完全無意識
好明顯無睇路面情況 發夢

傻閪連登仔成日講到行人衝燈司機就完全無責任咁

唔洗問我有無車牌
我有

衝紅燈真係無問題，前提你睇清楚，唔好累鳩人
撞親都係駕駛者入撚晒，好撚無辜

有揸車都知貨van佬平時啲駕駛態度係點啦

但最柒都係條女，同架車鬥快

認真問
有無啲案例係類似咁
不過衝到人係中線
個人飛咗去右線
右線司機衝多嘢？
呢個情況右線個司機先慘

你試過渣住架重你架車幾倍既貨車急煞味？ 架車唔比側邊同後面撞都自炒啦

所以話香港地就算有牌都唔好揸咁多車
真係比人累死

唔係咁都屈係支那啊,乜錯都係支那人嘅？！香港人高質到好似聖人咁唔會犯錯！我唔理佢支那人定香港人啦,總之佢係亂過馬路就唔啱！

就咁睇，安全島上既路人都冇行到
而且女人一直向反方向望，佢應該搞錯左車行方向？

我都係手足
同我做愛

你就有問題
驗眼啦柒碌

其實如果唔係突然轉黃燈，吸引左啲注意力可能未必有事
btw司機抵坐，行人抵撞

保障緊衝燈啲撚屌咋

真

睇片 架車過白線嗰刻都仲係綠燈

驗下腦啦弱智

你得閒去科學館玩下部反應機
人係要 0.5 秒先有反應，仲要係睇紅綠燈呢個對比
個女仔衣著你睇下同路面有幾似先啦，講

揸得重型過馬路口更加應該慢d同更留意路面情況
你呢個理由個官更加唔會接受啦

隔離登理性好多
人撞唔撚死車
車可以撞死人
不過呢單個女人冇事真係好好彩

各打五十大板

廢話，超速就擺撚明,重點係老閪咁大個女人都見唔到，仲話保護色，出路口嗰下發緊夢㗎？出咗白線就鬆腳油，睇清楚有無人走出嚟先落腳衝是常識吧？

無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽，無把握應付突發情況就唔好呼衡油，衝咁快啦

個司機係唔專心，但路人責任最大。老土講句，你用條命換人坐幾年。

過到一半轉黃都俾連登仔話衝燈

綠燈就代表唔洗睇路面情況？
呢個距離正常市區限速50
係停得切

好明顯超速+司機完全無睇路面發夢

咪on9啦兒登仔

其實香港好少人真係需要揸車 咁細咁近 交通網絡又完善 個個揸車搞到塞車 一齊衰

個司機超速好多
呢段路 行50，但佢唔踩到80 90 都一定無可能燈駁燈
另外大直路 視野清晰 仲係朝早有太陽

司機9成入硬

求下呢條女快D死 唔好醫好 唔係又出黎累人

無可能搵呢樣做藉口，除非塞車，如果唔係你車頭過白線時係綠燈就點都有時間過晒個路口

反而係司機大安旨意以為條女唔會突然自殺式加速跑就真

想睇拉打kick版本

屌

其實司機冇錯都要上身好正常
就算你遵守哂規則
你揸得車就要預左有人隨時會衝燈 保持最高戒備
因為你始終係用緊一樣除時攞人命既工具
保障返行人係好正常既事
唔通有人衝燈 你見到照剷埋去都冇事咩

不嬲一有依啲po啲兒登仔就會話衝燈抵撚死
鬼唔望下次佢地衝燈比人撞到飛天然後個司機因為綠燈所以唔洗負責任

大陸西？

你都幾on9下

仲要放條片出黎
係咪諗住入去坐之前賺返5舊水 ?

左一句連登仔右一句白痴
你唔望下條女用左幾耐就由左邊路肩跑出去馬路中間

你一秒前見個個企定定一秒後條女就跑出黎呀

家下 50km 原來可以瞬間停車，你又唔撚計下司機撞之後只係十米就已經停定，未撚睇就話人無反應

你重on9啦
下次衝燈記得跑快啲

咁闊條路
完全無野遮擋
有物體咁樣橫過
做司機完全睇唔到
都無責任？

再者架車好明顯超速啦

留返同個官講囉 咁遠見到都煞唔到
本身過紅綠燈就要收慢同留意路人
司機要隨時準備定有行人鳩行出黎

五毛手段黎 唔洗理班人

司機被捕

弱智？
呢個黃燈出左 行人路燈肯定未綠

你知唔知依條線只可以轉右

係香港渣車真心慘 就黎要留意埋對面線有無車黎緊

佢可能同兒燈仔諗法一樣
我綠燈有咩錯

如果係燈位 紅燈定綠燈車主有責任 睇條路有冇人.
,要有咁既expectation有可能有人過，所以入硬。

如果嗰條路有欄桿 而途人選擇 跨過欄桿過馬路就通常入唔到

係 依條線只可以轉右

以外國呢啲用車做主要代步工具既地方
司機撞到人係大獲好多
無論點都好
你最多坐監但條友可能連命都無
加上呢個case 係避得到

觀塘個件點睇都似支那雞
香港女仔點會唔行馬路

衝燈嘅懲罰係抵死喎
無話司機岩 但條女都係抵死

幾個月前改左直行轉右

直行同轉右 但通常都司機大獲

條女幾十歲人仲女仔女仔

咁後生成個廢老咁趕住去死

睇頭幾頁啲人仲講咩衝燈 根本綠燈視野無阻擋依啲位一定可以早啲dup

太耐無去sor

其實一直都唔明咩邏輯

我識大把算後生嘅
十幾尾二十頭讀緊大學到二十中都係啲所謂中立、淺藍
多到你唔信

唔好以為後生就係黃啦

仲有
長沙灣撞人架DC9都無問題
因為係你啲人自己行出馬路
馬路係俾車行
佢撞你係你問題

但手尾一定無限咁長

賽跑冠軍

你有冇車牌㗎？

唔好意思司機真係有錯，作為一個謹慎嘅駕駛者有絕對責任留意行人路情況，你自己睇番條片，根本離遠已經見到個女人衝緊燈，無任何遮擋，如果司機係專心駕駛絕對可以避免

呢d係五毛狗技倆 ， 可以ignore

條女冇望過有冇車？

路人果d唔知會唔會有陰影

坦白講，頭幾次睇片頭覺得有保護色

??撞到你老母呀？

學車都有教
紅綠燈前要收油

道路交通守則，所有行人過路處要收慢，綠燈都要，看清楚無行人先可以過

司機都係危險駕駛

淨係計呢張圖開始踩brake
正常車速50km去到撞條女個位
一定停得切 停唔切都停到大半

咁明顯有個人都可以話睇唔到？

再者好明顯超哂速啦
唔洗駁啦下話

咁鄺星宇實係手足啦

就算你真係咁諗
都唔好講出來丫

肉眼測速？
冇數字你又知司機幾快？
司機最大問題係冇響按警告途人或者冇乾脆停低比途人過先

係香港真係坐的士好過揸車，咁多on99又要衝燈的契弟。呢個case都可以話自己唔小心，有d契弟係車罅中行出黎，真係無可能停到

無撚有錯綠燈真係唔係大晒

段片離個路人得1.5米 各位可以睇到超唔超速 又足唔足夠時候反應 我寫個服字 btw 你地有冇車牌的

啲車右邊黎但係望左邊

弱智嗰個會唔會係你

原來真係只可以轉右 司機仆街啦

你知唔知除咗新嗰款，大部份的士係一個冇安全氣袋嘅可樂罐？

係兒登, 你咁認真計埋會無人理你的

彈到好遠

段片咁既距離 你連超唔超速都睇到 仲知個司機發唔發夢 你真係讀心神探喇

識有人又係撞到衝馬路既，撞死埋，有cam，監都唔駛坐。但令司機一世記住

我好似著左魔咁loop左好多次

睇播放片段，計秒數，區間距離已經計到車速

司機一定犯危駕，只準右轉路口，左面又無車阻擋，坐硬

唔係 幾個月前係 但依家好似改咗 有錯更正 因為我幾個月前去真係只可以轉右

個司機望就望個跑手無事

咁你計到時速幾公理 分享下個計法 好冇？

你睇d路人都唔行，似個女人唔岩

段片有向前綠燈wor

綠燈又如何，個跑手已經行到一半都唔 dup 油，司機已經錯曬

你呢啲好明顯當 50KM 好慢囉
50KM 一秒講緊係行 14m
你自己去路口睇下一個路口幾多米先啦

你仲要計埋條女下身同石屎色對比係點而影響反應時間呀

好彩呢個世界有人做 investigation

其實睇返段片 司機未過白線個陣已經見到行人行出
白線離行人過路處其實都幾遠下 起碼六個車位
咁都收唔切？

有改？

你講得冇錯 衝燈被車撞係抵撚死

呢D先叫合理
希望死左個個投胎下世好好記住唔好亂咁衝燈
有時犯法就係犯法 一定要負責
行人明知馬路危險都要衝燈 係邊個責任
死左都唔洗可憐

做乜呀你

車手無衝燈，架車已經過咗路口停車條線
仲要司機有剎車，唔係架車會轆埋去

不過係都要話司機，就應該遠處見到，要收吓油

我著眼係法律責任上。如果講安全性，咁一定坐地鐵啦。

你就真係弱智，個司機點衝燈？你解釋黎聽下

錯你老母晒咩 條女紅燈仲行出馬路仲話司機錯晒

真係GTA

如果司機因為想避衝燈撚樣炒咗車
衝燈嗰個有冇刑事責任？

司機無dup油

點都要坐㗎啦

有錢佬請司機 係有原因

幅gif好撚正

你有無學過車㗎？入行人路口 要閘停睇左右有無人衝出嚟，無阻擋都唔睇唔閘慢，必輸

藍衫條友係咪識佢，伸手叫佢快啲過？

似係黃燈?
咁睇似係女人過到一半轉燈跑埋佢或者岩岩轉燈照衝
司機見黃燈都呢個速度鏟埋去
應該就算係個女人錯個司機都會賴野

因為撞飛啲力卸左去飛出去
所以衝擊力無即死
但咁高速fing過啲內臟同腦都好大鑊

香港法律根本唔保障司機，就係行人有錯在先，車就等於武器，最後點都會上身，所以司機一直都半隻腳係監獄

你去到現場拎把尺黎度距離？車cam視覺同司機視覺同旁觀視覺係幾回事黎架喎

有四條線 一至三向前 第四線必須轉右

從片段估計 部車係三至四線
但部車一直向前行 估計係第三線
所以司機冇犯法

你試吓相機位衝黃燈睇吓收唔收到信交司機

諗起呢張圖

我學車果陣好似有指引講過，過呢D線就算綠燈都要收慢，睇下有冇行人，原理同你講係一樣既，行人做錯冇司機做錯傷害性咁大。

但連登仔好似講到綠燈就可以隊埋去咁樣樣。

唔係計燈前白線咩

我意思佢地話只可以轉右姐

個司機就衰撚硬架啦

笑鳥

其實有開車既人都知道 開第四線係會炒上行人路
所以從段片睇 部車係第三線
司機直行係冇問題

其實有機係右二線直行入右一線

唔係你個仔咪咁講囉

正臭閪 累人累物

仆街女人害死人

從段面睇 部車係第三線 所以司機唔會因為唔轉右而衰

係咁架啦
因為佢抵死 所以要比個教訓佢

諗翻起前幾年 彩虹有個廢老撞車gif
個司機重要係女人

咁個司機都有阿媽 你唔可能咁講

點樣旨意連登仔光復香港
人地比車撞好似要開香檳慶祝咁
唔知以為佢派帽你戴

坐監同死

司機錯在太快
佢咁快可能成車貨想收油都收唔切

而個女人衝紅燈害死人就梗喇

架車 加速
條女仲要加速 跑去比架車撞
我係咪要買多10包花生？

因為啲法律嘅用意係用嚟「保障」生命財產安全

咁樣合唔合理係一回事

但無論運輸署、警察、法庭角度嚟講只要係令人受傷/死就係不可饒恕

而你揸住架車係撞得死人，相反人係唔會撞得爛架車或者撞得返死個司機

所以法庭先會覺得你咩情況都好都要盡量避免有人死傷

盡唔到你本份就係你錯

而唔去睇埋行人本身自己有冇責任

我都覺得咁樣係好唔公平 你找死又要我陪葬

但無奈啲法官嘅思想根深蒂固

呢段仲治癒

跑慢d咪撞唔到佢囉

GTA都飛唔到咁遠

死左人就可以屈無辜既人坐監？你唔好柒啦
1. 有冇超速係連登仔鳩估
2. e條路第三線係直行 個司機冇錯
只要冇超速 上到法庭都只會判死於意外
但因為你情感問題 就要屈到人坐監？ 法治定人治呀先生？

自己衝紅燈真係唔怪得人哋

咁喺屯門公路撞死亂過公路嘅人無事嘅

其實條女著既衫褲顏色 好難令人及時察覺

阿凱老師

on9我冇話佢一定要坐監
但我一定唔會話咩死咗唔抵可憐or叫人快撚啲死囉
唔講以為佢係做狗
唔好屈我要人坐監啦先生

係
注意唔到途人既話就衰「應注意能注意而未注意」注意到既話就要收油/切線/響按去避免傷害

真 咁樣撞 骨折 腦震盪唔出奇
亂過馬路係有責任
但係如果司機夠集中同無開咁快
照計唔會收得咁遲撞咁應

渣車 燈口 轉角 十字路 減速留意行人係駕駛責任黎

呢個速度過燈

呢個距離已經望到行人

結果撞到佢

駕駛有無責任要睇個官點睇了

我要與你硬碰

想睇返之前撞飛呀婆

個世界冠軍冇用架

師傅話過燈位對腳擺係brake

無爆頭差減d

飛咗啲咩出去？白色嗰條

綠燈就贏晒？？？

如果遇到依啲情況 即刻轉線搏隔離冇人會唔會好啲?

睇返一開頭，司機冇撞燈先

現場光影同動態情況下
好難察覺到女途人衝出馬路
咁啱女途人同前車好似保護色咁

我估個司機到黃燈呢一刻
先留意到女途人

累人累物

其實光頭星喺度望乜

收唔到 利申相機位衝過無數次黃燈 拎左車牌未揸過車？連人地個system點運作都未知 我同你講我次次衝黃燈都好撚驚閃 但佢又真係冇一次閃喎

已經翻唔到轉頭喇

呢d燈位定速就過到 前路順暢先俾油
過路口最忌俾大油過有咩事就算停到 都嚇死自己

不論私機啱唔啱....呢一兩年内佢都幾撚煩....又上庭 又 保險

你都唔好亂屈我 我無叫過人快撚D死
死左唔抵可憐係客觀陳述
你講得好岩呀 我又唔佢個仔點解要可憐人
佢既死又係為左乜撚野大義到我要可憐佢
根本就係咎由自取
如果跳樓自殺死都要落地獄 呢D人更加要18層地獄
害完自己仲有機會害埋人地無左幾年自由同有心理陰影

呢個post D人正路少少
隔離討論緊同一單嘢 成班人撐司機
好L癲

各打五十大板算喇

路人衰衝燈
司機衰唔收油

一個重傷，一個坐監，WinWin雙贏，少兩個敗類危害社會

事後1名司機被捕

樓上咁多討論，係都要揀一邊o岩一邊錯做乜9

宜加兩個敗類都有後果咪幾好

屌你老母死藍屍五毛狗

可能個個真係佢老母

連登仔都犀鳩利...睇片睇得出超速行80-90km/h......

連登仔應該有人 係白鴿籠入邊返工

撞到應一應再加埋本身部電單車既慣性速度 飛呀，飛出太陽系吧

今次就兩個都有錯
條女衝燈就100%衰左無得賴
但上面幅圖條女都跑左兩條行車線，
視野咁情晰法例上個司機點都應該要睇到

大撚曬？
手足原來係免死金牌 唔啱不如你出嚟俾我插兩嘢？

唔洗問我有無車牌
我有車牌

50km我知係咩速度
三條線 完全無遮擋 無車
咁樣有物體橫過
都睇唔到？
唔係無責任下話？

你既然知50km係幾快
你都應該知架車唔止行50啦好明顯

岩啊 調查下咪知

司機開頭無dup係見到條女慢慢行
條女無端端跑
開始dup 但係dup唔切

司機應該俾人捉超速加一早無dup車

司機有責任
比人撞果個都唔抵可憐

唔抵可憐依啲咁有情感嘅句子都叫客觀陳述
我都係想各位冇人性嘅兒燈仔有返啲惻隱之心姐

揸過車咪睇得出囉 on9仔

個司機無剎車應該衰老不

無車牌就唔好鳩up啦
我渣開呢個位肯撚定佢有超速
呢支燈同上個路口支燈係唔夾
意思係如果佢跟足50黎行一定過唔撚到

所以條友先踩到上80以上 去過支燈

係
似行到一半就跑
真係爭個一分鐘

呢單多數係老不罰錢
咁都要坐監我諗起多2個監獄都唔夠

入嚟就係為呢幅gif

咁撚勁目測 邊個鳩up大家心𥚃明白

肺炎死撚左咪唔洗坐囉

知你窮啦 私家車都冇

一失控炒上行人路仲大鑊

係囉係囉 全連登得你一個有車 目測狗勁

其實係咪應該整條 危險過路導致他人受傷罪

大家都係道路使用者 大家公平啲

其實邊收得切

可惜嘅係
個司機坐硬
香港班官on9 乜意外最錯就係個司機

好似睇緊馬討咁又睇圖測速又一大堆車手出黎黃燈犯法

頭撞擋風玻璃

話司機無煞車嘅人on撚9
如果唔係已經見到佢收咗車
可以一撞到佢即刻停咩
撞撚完再碌多野先停就差唔多

所以咪話條女人累人累物

司機有唔啱，但司機超速或者收唔切，都改變唔到最錯係賽跑冠軍，黑心講句，賽跑冠軍抵撚死

Ching你有渣車？
真係就咁肉睇片都知一定過60
當然我無咁pro好似上面位巴打計埋出黎
但渣開車都自然有少少對速度既感覺，你話近8/90就開始難判斷姐

我認同架，行人衝紅燈比人撞死係自己申請，怪得誰血肉之軀同舊鐵撞，你會唔會咁on9係咁打塊鐵

揸左13年車 自問憑唔到段片果2米左右路距 就目測到速度
仲話50定60用肉眼睇添 我留名學野

行人衝得紅燈就應該有俾人撞死嘅準備，唔想死咪唔好衝，冇人逼你

藍C狗又撞死女手足

有冇車牌架你，黃燈不嬲冇事

車牌

9成claim唔到啦，你當保險公司傻架咩，就算claim到都唔會比你claim足，可能最多claim2-3成，最後司機加loading，保險公司或成最大贏家

司機有疏忽，揸車本來就要抱住所有車都打算撞死你同所有人都打算比你撞死既心態去防衛駕駛。

但係你車cam視覺肉眼測速我真係不敢恭維

Lm

未入公會嘅大家可唔可以快啲入工會，20號就三罷公投
以下係三個極要人嘅工會

1️⃣香港白領(行政及文職)同行工會
總之你係返office 工都基本上合符入資格（唔清楚自己入唔入到都可先pm問下工會先）
入會表：

2️⃣前線新力量零售工會
好簡單，做零售的手足都可入，不論你係全職定兼職都入得
入會表：

3️⃣飲食及酒店業職工總會
都係好簡單，做飲食的手足都可入，你係學生炒下散又好，全職定兼職都入得
入會表：

下次衝燈記得問下自己預備好比人撞死未
然後先可以衝

但司機咁遠去都睇唔到

希望司機唔駛坐啦

司機入硬

完全無dup停

或者咁講，睇完片之後，我極端啲話佢行緊35，你真心覺得「有可能」/ 出到黎個實際情況係行緊35都唔奇之類？
如果你都覺得唔太可能，咁大家都一樣，只係大家對速度感受唔同姐。

唔一定
但超速就一定上身

個女人唔係望緊來車，望另一邊，應該係追緊車之類

你個比車撞死過老母報夢教你睇？？ 片格數快撚過 現實 你就真係死on9

廢是同你D弱智講野

好多女都冇大局觀 淨係識focus係一件細微嘅事入面

其實係咪碰瓷

未睇清楚前面路況就唔應該開咁快 .
睇到前面有燈位有斑馬線 , 未睇清楚有無人過緊就唔應該開咁快 .
退一萬步講 , 如果有前車急停 , 都應該要剎得切 , 剎唔切即係跟車太貼 .

有無罪都係睇有無超速 , 有無剎車痕 , 如果有好多超速罰款/不小心駕駛紀錄就好不利 .

後生就一定係手足
咁你都一定onlun9

又要告司機啦屌你老母死廢中

應該睇到前面盞燈閃緊就想衝曬兩邊

油又唔收
入硬罪

個女人特登撞架車 架車就算冇人泊係到都冇用

好耐冇見

唔知點解好想笑
Btw希望司機冇事啦

專家證人

你就唔一定
渣車撞到人就算行人錯晒司機一樣照罰

千斤撞四両

D車都係直行直過
好似無野發生緊咁
最多慢駛食花生
有少少得人驚

咁唔係想點，停車幫手急救？

你係盧蛇??

我覺得小學應該教埋衝紅燈點睇車

未揸過車，定係未出過街未搭過車

你無考慮到架車係加定減緊速喎

隔離個幾條線唔通停晒係度咩，塞死條路啦
救護車都入唔到來
慢駛唔一定係食花生
隔離線炒左車點知個人或者架車d野會唔會飛幾條線影響條路
慢駛睇清楚係應該既

個司機真係唔會睇到
左面巴士站啲廣告牌
望到都撞了
想知最後點

希望係撞到蝗

cls

巴打驗眼...
驗埋腦

你係咪無車牌
BTW條女著到同馬路一樣既顏色真係睇少眼都唔掂

咁你老母咁老可能係老雞?俾狗屌到反曬皮

收皮喇屌你老母

條女抵死睇路先衝紅燈啦。

好爽

渣得車 細心安全留意周圍有咩問題
少D專心 衰一次就係玩完架啦
你估打機咩

好心啦d女人，衝燈仲跑得咁慢
你衝燈唔跑到跑100米比人撞真係抵

一架的士都長4.8。2米距離得半架車喎，仲有揸車對眼唔係只望條向前直線。司機都要望遠啲環顧左右

咁你仲想睇咩？

話司機衝燈果d 係咪弱智

左邊有位可以停埋一邊
幫手望下佢傷勢
叫白車講埋俾佢地聽
問下周圍有無人識急救
其實唔洗上堂都可以做到
如果似你咁諗
樣樣事不關己
到頭來你屋企人出事，一樣受害

我地無啲咁撚柒嘅手足

車牌都無學人講車

安全島咁多人唔可以佢地幫手?
撞左車已經無左1條線
仲要停埋一邊?
個個都識急救?
咩都唔識係度只會阻住哂
唔好咩都話人事不關己
你咩都唔識
我寧願你唔好越幫越忙

黃絲唔係大多數咩
冇理由囉 明明區選贏咁多
咁嗌嗰啲香港人加油唔通只係適用於黃絲咩

得罪個句條女衝燈都唔望有冇車先係抵死

應該就唔會嘅 個車速就咁睇冇30都40kph 行人路睇其實好快 佢夠膽去碰嘅話都幾勇

個司機輸硬
未過線個下
個女人其實已經沖緊
個行車距離咁長都停唔到
如果佢前面有架車急煞佢係咪又照撞上去
個女人係唔岩
但司機都唔得

柒咗嗰啲去外國 :(

如果有後車 一定唔會大dup
淨睇呢條片 唔知司機有冇事

Cls

比著我會 點都係後車錯

條女係自己攞黎，但個司機都一定冇睇路面情況，剩係睇住支燈轉黃就衝埋過去。

真
望住人體遵從物理定律飛十幾米
個畫面好靚

照你le d logic 係人類都係手足
另外 手足唔會做錯野
咩野都炒埋一舊

全部人停車落車默站一分鐘好無？
弱智仔

洗唔洗咁認真 隔離登都係對屌而已
你咁有心 師兄

真
其實燈位收d油都唔洗咁

如果幫手call白車
望下人傷勢幫手轉達
搵人幫下拖都要教
咁個個人常識都好有問題
同埋你睇返條片
左線前少少有個類似巴士站空位
估唔到連登仔連call白車都要識急救先call得

其實你答到咁樣係咪以為自己好醒目

岩呀
所以得揸車的人有電話
路人係廢的係盲的
無電話？

其實好奇怪咩
香港人就算周街見到唔著衫癡線佬 都可以繼續食飯 玩手機
真係嚇大既

手足做錯野係咪都治愈先

成班無車牌都算，連常識都無，cls

睇完我下次都唔敢沖燈

睇片有dup，但車速太快，收唔到啦，重dup上埋行人路仲大禍

好多揸貨van真係當正自己係車手咁，駕駛態度之差不下於dc9

睇片無人埋去
同埋你呢種諗法如果個個都咁諗
就個個都唔會救
成日覺得自己唔洗做
假設人地會做
本來就係唔理性
自己查下咩叫diffusion responsibility
唔好覺得自己好醒
好多意外見死不救都係咁樣發生

班傻閪無牌連登仔
第時揸車係咪路口過到一半
見到轉黃就要重迫停係道?

五毛blocked

大佬呀
段片有幾長呀
D人駛唔駛又短跑衝過去幫手?
打電話報警駛唔駛拍埋片話你知?
涉事個司機係咪走撚左?
佢係咪無口話唔到俾救護員知
要你一架後上的車去匯報?
如果周圍無車無人
你就應該停低睇下
唔係就唔好阻住案發現場

係呀
對好多野都麻木哂
睇上面d回覆就知
人地死就人地事
香港有佢地一定好光明

如果司機行左線，條女行人路衝出黎你個講法就岩嘅，司機過黃燈果陣條女已經行到中線啦，司機又冇望，又踩行油，幾快先可以撞到條友彈飛十幾米

我拜託你下次見到交通意外
唔識急救打個電話報警就得
唔好搞個傷者
拜託你

依到十幾廿米都見唔到，個司機真係shot shot地

去到依個距離其實司機留唔留意到路面情況？

治癒？ 屌，個司機大撚鑊呀

依幾年啲貨車佬先惡，可能啲大車好力左，大大架揸到快過我揸私家車

唔識咪亂講

你係咪個司機

唔係 幾個月冇揸車了

唔知有冇飛左廿米

因為最懶醒嘅講法係 唉累撚死個司機
但唔係個個case都用得

屌你咩，車手撚有沖黃燈

有啲人係鍾意擺條命黎靠飛 為嘅就係快個十幾廿秒

手你老母，手足大晒？

咁可能個break 7左？

傷者係被車撞，唔係一般身體不適，隨時斷骨、傷內臟等等。真心最好唔好掂佢，唔識搞越搞越傷

其次個安全島已經一堆事發目擊者，後來既車冇咩必要停低

是但啦
就快ai自助駕駛

以為唔望架車就唔會撞過嚟

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

但係條女似係突然加速跑又點計
司機點估到佢衝燈仲要跑住出 咁都入司機未好慘 定係司機如果有剎過下都冇事

突然加速跑 係佢過左馬路一半之後既事
你係司機 你見到有人衝燈 衝到馬路一半
你仲諗住你唔使brake？定你覺得佢會讓你？

由見到佢行出馬路就已經要收油 甚至落brake啦

冇 真心唔識先問 姐係片中司機都應該坐硬

想死唔該係屋企自己燒炭啦屌你老母累人累物
香港渣車真係慘過食屎

依加買唔到

好撚仆街 但我笑咗

司機見到路口有行人就應該要預測到呢個可能性

最正路既做法係停低讓行人

不過現實入面響按警告或者後方冇車既話切到鄰線係佢行人後方過都會（電單車多）

我唔知佢揸5.5定Van仔啦 但咁嘅速度要Dup
唔係半秒就停到嘅事 有剎車距離 你估跑車話停話跑咁易

香港渣車已經係世界級好,香港人讓車,外國日本係車讓人

Van仔嚟 新聞有講 上面亦都有圖

咁所以上到庭咪會鋤佢唔應該渣咁快囉
物理上Brake唔切唔係辯解理由嚟
學校區會有特登叫你收慢嘅路牌都係咁嘅原因咋嘛

van仔

sorry post左兩次

個個位係車公廟站對出
前少少就有紅綠燈可以過

五毛來

嗰度咪紅綠燈囉

司機duty of care 一向大過行人,因為行人係vulnerable

條女on9

講緊你呀傻閪

真係有

屌你老母呀 五毛

條女望都唔望
應該趕對面巴士

司機真係好慘......

一半半啦 都有好撚多廢老以為自己磁力王舉高手過馬路

個女人望住左邊好緊張咁跑

我估佢真係以為車係另一方向過嚟

如果可以唔上身，個個司機綠燈唔收制，年中都唔知死幾多廢老

仆街件衫有保護色 一開始我都睇唔到個女人係邊

真係唔知幾多人會睇完你張圖就信左你果套

條女沖燈就抵撚死架喇
不過個司機都唔撚抵幫
搵食車實渣撚到趕住去投胎咁

你地真係好治癒

係呀
大把情況可以導致行人衝紅燈
廢老眼花 諗緊野一時分心 一時貪念想慳時間
唔通因為咁小既原因就可以合理地無左條命
司機同行人本來擁有既權利就唔對等
所以司機揸車保持最高戒備 燈位前減速保障行人係最基本

自從試過一次綠燈都有架van仔全速駛過
我連綠燈都要望一望先過
香港太多垃圾司機玩住電話揸車

所以我唔覺得佢有急剎，起斑馬線撞到人到停車都成兩個車位，不過胎痕要等專業人士講解下

唔好撚on9啦
個司機9成9都超速同冇dup brake

咁後尾點

啲貨van司機點揸車大家平時都知
可能佢以為有利

個位咁撚開揚
個司機都剎唔切不如唔好揸車喇
遲早有人比佢害死
事實上司機上庭奶曬野

唔衝燈就代表無錯?

日本會有人讓車行先，互相禮讓。相反香港，無紅綠燈斑馬線，啲路人見到架車停喺度，驚死蝕底咁衝住過馬路

條女好撚靚

貨van真心開得快

返工可以去到幾盡？

我賽跑冠軍黎架

我知，前世呀嘛

成班on9唔知有無車牌色盲又唔驗眼司機咁都要衝黃燈明明臨撞嗰下先轉黃

上面啲on9話司機衝黃燈，唔知去咗驗眼未

個司機一定不小心駕駛
入撚硬
而家唔係突然閃出黎
係有能力反應下踩油
你可以話佢博錯左個女仔會停
但幾年走唔甩

無話司機贏哂，不過上面條友淨係cap 黃燈老屈個司機衝黃喎

判不小心駕駛要坐幾年？

危險駕駛導致他人死亡大多數判兩年或以下

個女人唔係行左一半突然加速迎架車都唔會撞到CLS

Sor 唔記得香港渣車殺人抵玩過強姦

希望係藍絲

某啲女人正on9 抵死啦
揸車係 行路係 過馬路係
真係累人

睇片司機無衝紅燈，其怪個女仔好似跑去迎架車
而且佢一直向前望

有大約50 冇車車神係度

司機過嗰下仲綠燈 係中間轉
路人仲喺紅燈狀態就跑

做錯野緊係大鑊啦

係佢？
有無多d

司機有急剎 條女應該飛少十米 睇片條女保護色咁 剎唔到又唔怪得晒司機..但香港開車都預左有咩事 司機都出事架啦

綠燈行得只係基本
如果係衝黃就更加抵死
個司機最大問題係冇留意路面
呢樣野同支燈綠唔綠冇關
cap黃定綠都冇分別

都飛得幾遠
替司機慘

下一世再做手足囉 咁中意做短跑冠軍

就咁睇GIF
似行緊70-80公里咁撞埋去

好多手足都係短跑冠軍。。但係都係唔夠快俾人捉

司機：我係警察

共官：無罪

一睇就知司機衰撚緊不小心駕駛
成班小學雞講咩轉緊燈 低鳩能
講緊揸車呀 以為玩四驅車

大部份國家都係車讓人 （行人岩唔岩都係）
係香港揸車好似大撚晒

車讓人都唔係咁撚串3線大直路你走去衝紅公仔呀？當自己鐵甲奇俠咩，命你就得一條，你咪同架車鬥快囉。

佢唔係係車後閃出黎
咁撚大條路佢咁明顯跑出黎都可以咁高速撞埋去
司機點會無錯呀？

個女人係on9但唔代表司機可以咁撞埋去

渣開車，點睇都係被撞果個負緊大責任
收到油還收到油，衝燈被撞唔好怨，機械故障都話唔埋，無野係老馮⋯⋯命你就得一條，睇下邊個下半世責任大啲

衝紅燈都唔緊要~~
你唔好一味直衝唔睇車嘛~~~

亦好懷疑佢件衫同馬路地面顏色差唔多~

ON9
司機個度綠燈黎 一過左先轉黃
女就一定沖紅燈啦

懷疑某部分連燈仔係唔識分情感上嘅「責任」同法律責任
重要唔知有無車牌

唔好飲水

呢度好明顯大把人冇車牌啦

你邊度鄉下？
新移民黎香港就學左點睇紅綠燈先啦

係咪吖
seed呢屌你老母
真唔真先？
唔真係咪你比我屌老母？

好似無望到喎

個司機急brake嘅話後邊d車咪撞上黎，變成三文治炒車

衝紅公仔都望住條馬路黎衝啦
耷低頭跑同䀫埋眼跑出馬路有咩分別

呢條路就算無車都唔好博啦
一黎本身d車行呢度真係快 二黎條路長
搵命博

即係你寧願撞到前面完全無野保護嘅嗰條友重傷，都唔願俾後車撞到你個車尾？
人命嚟㗎大佬，你唔好咁撚痴線啦

fyr:支那行車方向同香港相反

佢呢個case一定唔會三文治，佢未過哂已經黃燈，後面一定收咗油
如果正常綠燈就有機會
不過點都係會俾人拉
香港就係咁

咩心態

香港學車唔洗學防衛駕駛?

行路唔洗考牌，揸車既人本來就有責任住意到行人再講，呢單點睇都唔係冇辦法住意，司機疏忽一定走唔甩。

利申：揸開車

急Brake會三文治
咁即係告得後車啦
兩秒距離原來對於某啲連燈仔係講下笑

個女人唔醒目，係果個環境佢係要不時望下有冇車行緊過嚟 ，而唔係dup低頭咁過馬路囉！

發現樣嘢
佢全程望住左邊
好似覺得左邊會有車嚟咁
唔通佢由某個靠右行嘅國家嚟？

好明顯架車行得好快啦屌

衝燈都要留意有冇車啦

傻啦，講同做兩件事，大把搵食車唔留
係人都知兩秒啦

有晒車Cam證明 為咗避免撞倒女途人
及時緊急煞車 被跟車太貼嘅後車撞倒
除非畀大車當場收皮啦
如果唔係都可以等收錢

你啱，但係個司機一定唔係咁諗

死左未

如果盲中中睇唔到
當時運低又好 保護色又好 都無辦法
因為驚畀後車撞所以繼續去點都講唔過
不過可能香港法例判得唔重 幾年後又一條好漢無咩所謂啦

最低能果個係你。
以為法庭以外唔比有評論

話低鳩能就係唔比你評論 你真係低鳩能

就係無車都幫司機先睇得出係客觀。
左一句車牌，右一句法律已經fail.

咁樣叫「客觀」
咁樣只係叫無足夠嘅知識同能力去判斷對錯

我望到個太陽升起喎
咁即係我客觀判斷太陽圍住地球轉 地球係平啦

香港揸車個d 真係好仆街

而家講到過馬路個個無責任咁
同之前觀塘道條女打橫過幾條行車線俾車撞一樣講到個司機要預咗有人衝出馬路一樣
你話司機無響鞍無即刻dup brake 一件事
條女咁樣過馬路仲要見到有車再起步跑真係自己申請俾撞

有人話撞到人個良心過唔過得去
咁俾人撞個個累到人俾告同坐監又有無諗過害咗人一世?

行人有問題啊，但係
一則、路口行人路權本身就最大
二則、駕駛人有接受過訓練應該要有防衛駕駛既意識，呢單路人一早企咗係路中心，佢突然衝出黎係預計到

行路唔洗考牌架，你會唔會屌7啲貓狗沖出馬路啊？揸車既人本身就應該要當所有行人係智障咁黎看待

rocket league

所有揸緊車嘅司機差唔多等於揸住大殺傷力武器

唔該所有司機謹慎啲避免發生嘅意外啦，唔好意氣用事

車禍對人嘅傷害好撚得人驚㗎

跑到出黎再減速...點睇都應該告暴動

我希望你做下司機，之後有人無神神衝出黎比你撞死。
你無神要坐監就好…

你就會明你講既理係幾痴線。

交通慣例下 撞到人點都係司機錯 呢種係常識

我有車牌超過20年，經常揸車

冇100都有90單類似情況我可以完全停止到部車，未試過任何交通意外

我只係呼籲啲司機要謹慎揸車姐，司機最終有冇法律責任我都唔知

你就當我婦人之仁啦

大部分同意 就咁睇個女人跑出黎到呢個位都應該有1秒 應該呢個位會開始收油 不過佢收油時間都係慢呢個半秒 所以只可以話果刻反應遲左
入就入硬 但佢應該唔係最大責任

條女都真係世界級
正常人沖出黎見到有車都即刻急停啦
仲同架車鬥快
真係諗住實讓到你?

「你」無試過。咁你會唔會代入人地﹖
無犯罪，但只係反應唔切就要坐監，又負上「我撞死左人」既罪名成世

其實邊個先係受害者﹖
同埋，係咪行人亂過先係最不必要﹖

咁係你未試過一啲避無可避既情況姐

咁我想問急剎導致後面幾車連環相撞條數又點計

除咗頭車全部告晒囉
個個都係小兒麻痺 要車貼車仲要唔識收掣？
高速公路就話啫 依個係市區燈口嚟 你想行幾快？

係市區當公路咁樣踩油唔理路面情況咪要急剎囉
條路四線日光日白，條女碎步跑得咁柒慢仲要跑到埋尾先俾車撞，即係佢跑左都一段時間啦？咁都睇唔到？咁既速度炒埋去？

我唔知呢個司機當下大意定咩
我係見過有司機鬥氣既，特別係dc9，d人擺明紅燈過馬路，佢係唔撚收油之餘仲要篤油過
係呀，條友向前行咪無事囉，佢當下俾你嚇一嚇窒窒步，個司機咪岩岩好篤油撞落去囉

車尾閃出黎果d，司機真係無辜
但呢單我覺得司機要收油對佢要求都好基本喎

點解成日都話司機睇唔到行人係罪﹖
行人無責任左右望睇下有無車﹖

個女人找死

多謝呢個po我又block左唔少on9

識唔識揸車？「疏忽」又叫「應注意能注意而未注意」諸如高速公路行外線突然間跳條友出黎呢種係「不能注意」咁自然唔會上身

依家呢種係講緊路口撞到行人喎，行人仲要唔係突然跳出黎架喎，點都係能注意而未注意啦下話？

利申有駕駛經驗

你講果啲無意思。

有注意不等於不會撞
無注意又唔等於會撞
有注意又唔等於反應得切

最終都係靠屈。
法律法官只會當你係超人，有0.0秒既反應時間。又必需最奈秒更新路面情況…
晒氣。

駕駛人揸住部車，接受過訓練，本身就應該要比行人更有能力

而且如果係「不能注意」既話，例如行人跳出黎個下留比司機既反應時間係不足既，咁司機都唔會有肇責，當然要行法律程序會好煩，但係任何交通意外都要架啦

Up物7？
「應注意能注意而未注意」係法律名詞黎，香港好似叫「不小心」定「疏忽」

基本上呢類型既意外都係關呢樣事，基本上研判到司機係「不能注意」既都唔會有肇事責任。

如果你係鍵盤車神既我唔怪你，如果係有車牌既話幫大家一個忙，出門麻煩搭巴士千奇唔好自己揸呢種駕駛心態害死人。

UP乜﹖就係法官只會事後孔明
撞左=你能注意但不注意。

吓﹖行路你除左訓醒每分每秒都會做
做司機你會7x24咁做﹖
咩邏輯黎

晒氣喇，傷人都重可能打得走。
你車死人﹖無論你點請律師你都係要坐監。

我就係話啲垃圾法律只係堆埋話個理由出黎屈人坐監。
你咁都聽唔明﹖

堆砌

交通法規既野陷世界都差唔多，呢篇雖然講台灣但係道理都係通既。

當然，香港法治已死，如果駕駛人係黑警既話咪冇事囉，以上全部不成立

起下底原來係疪護工場啲工友黎

唔好意思認真咗

你老豆就衝黃燈

多謝巴打意見

我敢打賭如果呢單野個司機可以undo而佢又可以既話，佢會選擇dup停部車避免呢次車禍，最多個女人比佢問候祖宗十八代

我再次呼籲所有司機儘可能避免車禍，事後追究或者後悔太遲喇

真呀 應該過左線先轉黃燈
女人9衝

女人係雞係公廁 畀車撞到飛天都係抵死

唔明你班人咁嬲做乜
平時手足前手足後
而家又話手足大撚晒
精神分裂咩
唔怪得知連登咁on9

咁咪好囉同時少2個手足
手足大晒？ 揸車大晒？

block多啲啦7頭
有排你block呀

依排睇法庭判案你地見到手足有事會唔會覺得治愈呀

大把手足都係咁架啦
如果唔係點夠薑出嚟做勇武咩

無剎車都得呀？

自殺浮屍個個都係手足架啦
你唔比依個又係自殺咩

咁你咪多啲批鬥自己人囉

中國就nmslese
你地就dllmese

好多人都唔明白係社會角度嚟講
畀你喺納稅人出錢起出錢維修嘅路上面 揸住部幾噸重嘅車
係「特權」而唔係「與生俱來嘅權利」嚟
而揸得車就要負起應有嘅責任同承擔後果
揸車要考牌 出車要保險 定期要驗車確保性能良好
當然法律嘅規範亦都一樣沉重

所以行人係無「不小心行路」「危險行路」
過馬路衝紅燈最多亦都係罰2000蚊同被Popo哦下
相反你揸車咁樣紅燈衝出去路中心 已經直接告咗危險駕駛

如果發現自己對依個責任無相應嘅覺悟 不如考慮下唔好揸車？